發現連登P牌分界線

其實根本冇所謂分界線
P牌係相對性

睇返連登嘅Web版Source code
出P牌嘅條件係咁樣

I = Date.now() / 1e3 - n.user.create_time <= 2592e3 && n.reply_time - n.user.create_time <= 2592e3;

Date.now() 係而家電腦時間 (微秒)
1e3 係 1000
n.user.create_time 係用戶註冊時間 (秒)
2592e3 係 60秒×60分鐘×24小時×30日 = 2592000 (秒)
n.reply_time 係當前嗰個回覆嘅發表時間 (秒)

所以P牌代表
嗰個人註冊帳號不足30日
而且個回覆距離嗰個人註冊帳號不足30日

BTW 我唔明第二個條件有咩意義
如果個User註冊不足30日
咁個回覆距離註冊唔係一定不足30日咩
搭時光機去未來回Post？

n.reply_time會唔會係上次回覆時間?
有人話過開咗ac好耐，但一直冇出聲都有P

我要報案 我係目擊者 我有證據 唔好放犯

認同請分享

唔會
我覺得成個條件應該係
本身註冊不足30日 或者 個回覆當時距離註冊不足30日
咁先合理

無可能，用or
一入連登留言就滿足條件
仲搞咩P牌

依然係P牌仔

是但啦……

n.reply_time
n.user.create_time

睇dot既話reply_time冇跟user

所以應該係指嗰個回覆既時間

註冊帳號<30日 && 註冊30日內既回覆
想問下你點得出「一入連登留言就滿足條件」呢個結論

自己追post...

30日太少而家都就黎一個月

佢講緊個回覆本身

即係之後個會員再開po會甩P
但佢30日內開左既po仍然顯示P

因為Date.now() / 1e3一定會大過n.reply_time
所以前面True，咁後面一定會True
And嘅時候，後面嗰個寫嚟都冇意義

但係前面False，後面嗰個照樣可以True
如果係Or
就變咗係講緊回覆嗰個人當時註冊未夠30日
個回覆冇得甩P

其實冇咩所謂啦

其實用首次回覆時間都夠區分P 牌

不過冇所謂啦

hi

掛個p牌有咩問題

起碼掛一年P啦~~~~

舊 post

P牌發動條件變咗

n.reply_time > 1559347200 && (n.user.is_newbie || n.reply_time - n.user.create_time <= 7776e3)

1559347200 係2019年6月1日 (秒)
n.user.is_newbie 係表示用戶係新人，由server respond返嚟嘅新property，所以唔知當中logic，相信同上線天數有關
7776e3 係 90日 × 24小時 × 60分鐘 × 60秒 = 7776000 (秒)

所以而家P牌代表
嗰個回覆係2019年6月1日之後
而且用戶被伺服器判斷為新人或者回覆時間距離註冊帳號少於90日

註冊咗兩年，啱啱望多眼先發覺原來仲P牌，唔明點解

可能太少上
或者好少參與討論

的確係read only多，咁嚴咩

123

CD rom testing

Testing

可以註冊左超過30日，但從來冇發言
直到最近30日先開始發言
大致當成一早註冊定，適當時候發言

P 牌仔

如果註冊超過30日
回覆嘅時間一定距離註冊超過30日

點先可以甩 P 牌？

而家好似係online 90日?

點解我系p牌

一日P牌
一世P牌

試下先

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

我上個月冇P
今個月又P

真係睇唔透
事撚旦啦

我仍然係個P牌廢文青

［求文宣］全民放股

繼續戴住個p牌被歧

我3月尾註冊都有P牌…

嗚我都註冊咗好耐

改咗規矩之後慘變p牌，慢慢坐啦

cls 我註冊左好耐啦,久唔久都有回下po, 都p牌, 比like都唔得, 公平咩

屌 我係P牌 有時想幫手打警犬都幫唔到

屌…無拉拉變左P牌
想禁下正負評都唔得

想比評先發現我都變左P牌仔

17年注冊都係P牌

多謝指教 (Y)

testing

吓，咁又好似過份左d

咁點先可以甩個P？

係bug定滅聲?

三月注冊 宜家都仲係P牌
可能真係潛水唔計數？

P牌最痛，莫過於此！

我都係想俾like先發現變咗P牌
而家有冇人知究竟點甩P？

乜咁啱呀 17年1月

其實係咪有bug? 我17年11月

same

要online 90日先甩p

我沈晚已經90日但到今日都重show緊90日

利申3月申請

CD ROM 心諗

過晒30日又點

咪又係P仔

新人連正負評都比唔到

點解會變左P牌?

但係有冇話上線幾多個小時先為之一日？即係例如今日上線30分鐘 計唔計 上線咗一日咁⋯？

註冊左成年都P

點解我仲有p 架

姐係Cd rom一世都冇得甩P?

上年註冊冇回覆過都係P牌

PPPPP

fk 都仲係P牌 想畀個正皮都唔得

夠90日仲係P

我申請左兩個月...都仲係P...=.=
係味計上線時間?

我都過咗90日，不過仲係p牌

仲係P

點先可以甩P牌

90日都仲係P喎, 係咪又改咗RULE

想過P牌

我個賬兩年都係p，不過平時係cdrom冇登入，

個acc過左5 X 日都係P牌...

我唔做p牌呀

P牌好似同個注冊時間冇乜直接關係

似係啦

師兄你經常潛水?

有人發現點甩p牌未

甩唔到p

我都想知我點解仲係p 仲要紅左字個名

咁點甩p

究竟點先可以甩P???

永遠p...

上線日數90日仲p

hi p 牌手足

請教：我已註冊左90幾日，每日當會上線，回應一啲po, 雖然唔算多。咁點解我仲係P牌嘅？

testing, 唔知係咪要留過言先開始計日數先甩到p牌所以係唔係都留個msg先

x2

X 3
其實P唔P都無所謂，不過如果影響到「發故」置唔到頂係一個問題。

又唔撚講點先完p

18年P牌路過...

Test

入黎學野

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link